{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 오렌지"
    },
    "text": "予約のお知らせに従って予約し、ペットは入場しないでください。 慶州の観光地はファンリダンキル、慶州歴史遺跡地区大陵苑地区と月城地区、慶州市外バスターミナル近く、瞻星台近くおよび慶州市内です。 客室利用案内で入室基準と追加料金をお知らせします。 特定の日や祝日には料金の変動がある場合があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーに基づいて処理され、身分証明書の確認と未成年者の場合は入室が制限されます。 7月20日から8月30日までは極オンシーズンですので、連泊利用時に追加料金が発生する場合がございます。 連泊利用時の掃除はできませんので、外出時に要請する必要があります。 レビューを残していただかないと、遊ぼうでポイントを貯められません。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約はどのように行いますか？",
            "answer": "予約は、予約のお知らせに従って行ってください。"
        },
        {
            "question": "慶州の観光地はどこですか？",
            "answer": "慶州の観光地は、ファンリダンキル、慶州歴史遺跡地区大陵苑地区と月城地区、慶州市外バスターミナル近く、瞻星台近くおよび慶州市内にあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用案内には何が書かれていますか？",
            "answer": "客室利用案内には、入室基準と追加料金が書かれています。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、特定の日や祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはできますか？",
            "answer": "キャンセルは、払い戻しおよびキャンセルポリシーに基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "身分証明書の確認と未成年者の場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "極オンシーズンはいつですか？",
            "answer": "極オンシーズンは、7月20日から8月30日までです。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊利用時には、追加料金が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時の掃除は可能ですか？",
            "answer": "連泊利用時の掃除はできませんので、外出時に要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "レビューを残すと何か特典がありますか？",
            "answer": "レビューを残していただかないと、遊ぼうでポイントを貯められません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 354
    }
}